Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 234 我地要撤回 唔係要暫緩

大家既上帝 HOT TOYS老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"
舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

香

留命

1

我愛rdj

on9 x2

拿拿聲開肥雷 咪撚玩動漫排通頂

玩突擊重要半夜三更

屌你又吹奏

新post再屌
話搞online個班hihi食屎大

候活話今晚玩你屎忽呀

Avg3 wm直化好正

最刺激係如果下次唔係12點開...
我同你講一定大把人仆街訂唔到

搞到唔少人精神緊張

最好玩dandom
玩庶班hihi

上年排左7個鐘既mark 7單

玩玩具玩到有精神病

感覺係杜絕好多南亞同大媽 但一批返工就miss左 變左而家好多細炒家 可能一人幾張單 btw 搞網上冇問題但之後真係出返排隊

war machine開箱正過iron man開箱
mark1同3重手到

我期待war machine mark4多過iron man mark7

個大陸肥仔開箱係咪咩濤哥評測？
佢啲片都幾好睇 講得岀重點都
不過得啲hot items 唔係隻隻有

真，我都期待wm4多過mk7，可能iw+eg齊d，mk7 avg1得佢一隻

沒錯

on男可以成分鐘剩係播住音樂影隻嘢轉好似旅轉木馬咁

真 個背型到 想收wm4單 移家全部+800個心1516

可惜爆少左ht咁

可能d鬼佬buy呢種手法

成班友爆玩具係開心好多既

iron man diecast mark5個條開箱片毒到仆街

Justin我都係麻麻

+800真係貴
不過都幾肯定派貨唔一定唔止+800

Mark 5個人覺得係最好玩既iron man

on男太類聚，但justin又太精簡

不過之前收開啡箱 未收過單 怕收到3 4手單

呢樣真

我覺得太多口水

3 4手有咩問題 一樣咁加名等拎貨

每日覺得12點有嘢開個班

咁我寧願佢地9up都總好過on男咁樣 不過玩具av依家無乜點爆 先退而求其次睇住on男

我寧願係fb睇相算
見到德哥已經唔想睇睇左10幾年仲睇唔夠咩

on9男講野冇乜重點同內容咁 我情願唔睇
toystv多野講之餘內容都好充實

唔錯，幾好，幾靚

The Avengers 入面 根本得Mark 7超班咁好J 無論套戲定公仔都係

其他角色......

Toystv會講下隻野點制作，制作難度係邊咁。好充實

26號上去訂SL時先訂cody會唔會太遲呢
都係聽日收工就去Toys Hunter訂算

我幾鐘意Bryan講玩具

會
營住佢就截

唔會太遲

截左咪等到時派貨先收 starwar唔洗驚會炒

sw唔會炒la，就算今次DX16/17咁高質都係炒貴左300左右

反而我有時覺得佢拋書包過頭 不過點都好過睇on男 睇德哥都夠過引

cody依啲應該唔多人訂
自己訂左穩陣啲
一陣好似白兵咁咁小人放就

maul快啲去拎
高質到痴線

唔知點解今日我打去hottoys問渣打卡係唔係有95折，佢答我係，折左1501，但我頭先睇原價係1530，係佢計錯定點？

首日都直入
不過其實cody同stromtrooper都好正

SL

真係會換到咩?

1530=預訂價
現貨價叫建議零售價
渣打卡係用建議零售價黎做95折

動漫又有平單收

30號單拎得喇咩？ 我收唔到message既？

咩平單?唔明

頭一星期online然後就walkin後樓梯

我意思係啲人又放動漫六四寶啲星戰野 出黎比我地接

照道理動物節應該有親生仔SW

記錯 27號先岩

如果今年有jangofett就正，一定收單
因為印象中上年動漫已經有display

一齊出埋Windu比我斬佢老母頭啦

sdcc堆野擺兩三年先出是常識吧
唉 就黎又sdcc

一對display應該好正

新Post留名

我唔想淪落到要用Nick Fury加淘寶劍做Windu

諗起CA2掘地逃走果幕

+500-600收普通版應該唔難

不過上年1/4 vader/darkside anakin我一般
反而隻DM好有驚喜

心中FF動漫四寶：
Windu + Jango 套
Scarlet Bitch
Falcon
是但一隻GG俠

不過都只係傳說

咁不如買會場都唔差個一兩舊水啦

Darth Maul我收左無車版咋 平啲 同埋只係想用佢黎同虧剛隻抽

gg+黃6基本上firm
淨返兩隻我想其中一隻係jango

如果照返上年嘅話:
star war
蜘蛛俠(scarlet spider confirm)
黃6
Wm dlc(個人覺得大機會)
肥thor豪華版

無車版好夠架啦
上年一隻佢 一隻dooku又係好高質

Darkside 天行者幾好丫 我覺得似過普通版

唉好想收隻iron spider但覺得太貴
無錢

其實唔知點解我對IM真係無感
屋企得隻阿哥N年前買落既膠7
而家等緊唯一既IM就係rerun時訂既MK50

肥Thor我上淘寶訂左隻毒撚版 希望HT嗰隻係裝甲版啦

Dooku都係等緊派貨同my little green friend隻抽

Iron Spider上淘寶買連埋運費好似2000蚊 巴打可以一戰

重未派我已經袋定單

屌但係講開Dooku 都有啲後悔無買普通版Anakin
做唔到師徒大戰Dooku

依家追番都得keep住有人放

我去睇睇 感謝巴打

好難搵呀懲罰者
一係就成4千蚊 痴線

same as loki 1.0

Justin乜都讚既

原來係咁咁係邊睇到建議零售價

Lm

Wm可以出咩dlc
同埋肥thor一定唔會4寶

係就正啦 見人玩豪華版真係好爽
有靚地台、又有勁多配件
自己鍾意嘅figure出豪華版真係幾開心

btw 如果出肥thor,
iw版張單都唔知點搞好

猴活都講到明出硬肥THOR

iw同肥Thor雙入 係基本

點DLC重甲啊,兩隻好唔同WO

二手 7500叫平？

自己開post收啦 有幾位ching6500～7000都收到
我上個月7k都收左隻全新

手持WM MK4邪教大會即將開始

會場首日+1000

無得睇，正如訂金幾多都唔會公佈要等其他人訂左先知，如果唔係點會個個問問問幾錢訂

不過多數都係預訂價+50，尤其係30蚊尾80蚊尾嗰堆

想問下咁多位巴打琴晚4:30~8:00個段時間排starload排左幾耐

逾夜逾耐 但都係半個鐘左右

15分鐘？

430直入

六點直入

最記得佢話iron gg既摺痕轉番罰企pose擺幾日就會無左

唔止女人，前排約2個男人，兩個都放飛機，好彩張單唔急放，如果拎盒現貨就慘

支持巴打放d女人上黎

Star Wars 真心底玩
後追又唔會太吃力

Two face 好呀，希望有新頭

Anakin同Darth Maul好吸引

Endgame thanos +500

Death maul 係高汁
但對佢呢個角色無好感
所以都係算
等動漫

繼續等

你加返50蚊就得

唔止一集啦

Han solo 前傳ending 又出見番
睇黎將來會有好多機會出埸

差肥雷同2隻gg就可以收手

我訂埋紅黑俠同動物節iron man diecast mark1就收手

唔該哂巴打

希望動漫節四寶有猴活FIGURE
必買

紅黑GG, 肥thor, diecast mark1, 重甲wm6

臨尾出黎聽個facetime

時不時去淘寶都會執到平cosbaby
買左隻Loki 減返618啲紅包 計返重平過香港正價

重入左支副廠loki1/6手杖

啲1/4 ironman 越睇越靚

唔知今日派唔派50呢可以訂SL順便拎埋

好好J

尋日有巴打話夜晚返左好多50 唔知係咪真

出面收單有冇假單 如有點分真假？

有！！全撚部都係假！！唔好撚收！！

無見人post過 琴晚7點幾上去都睇唔到

真真

可能晏少少上貨呢
利伸：5月20單

想佢出 1/4 im mk46

521 張單起銀包放到就溶
唔知下隻係派ffh gg定 Bucky 定 antman 定手套呢

配件係咪啲迷你hottoys

12號單

咁抵

我想收一隻42/43/45
不過好似好貴

Q3係ffh，spider punk，gamora，promo手套
Q4先到antman，wasp，bucky，cm，hulk手套
手上3張單都係Q4

ffh gg

好期待佢個武器炮背包究竟係用磁石定筍位cup上去

因為一定要除咗落黎先可以入心口電

快撚d出啦

Q4中3隻 即係1個月1隻

我q4都3隻

唔係喎 Q4重有mk7 即係3個月中4隻

DC呢...

好小聽1/4 甩色 但明明都係膠 1/6 會變粉 1/4 無咩聽

Nonono

呀....DKGH

因為1/4硬膠 變粉個part係軟膠

Mk7你唔好預佢q4 預下年好過

Endgame Thanos都快過85

仲要預佢q4隨時派得幾個鍾

請參考 joker

繼續等+1

但係睇返Bucky 係7-9月派

粟米俠呢

punk spider呢

係喎Q4仲有iw thor rerun

仲有半個鐘

輕甲bat呢

iw thor都係Q4？破產了
仲有antman都未收到

來生不訂dc野

睇佢dlc都知咩情況 wm4同mk7 就咁動漫五日應該都要派番3，4個月

又要捕住

睇睇下隻darth maul 想收翻隻添

某網站寫超人July

星期三

Fb 有隻43冇盒齊件壞腳燈都要4300

我諗張PS4 Spiderman 單預派四個月都未派到我張尾期

通常星期五先出新野

Hi

早排1700收左隻dark side anakin ，宜家見到maul靚到咁我又想要 但係我最想要翻vader, 早幾個post 先叫完春想入ep5同地台但係又驚出ep6

個1+1>2既問題就出現... dark anakin要同入obi對打, maul要對qui gon/ obi, vader就要配luke/ papaltine... 呢個根本係深坑

定係即刻黎個急轉彎收埋dooku單變做儲dark side/ sith系列咁算

快啲收 一齊玩

就黎12點

所以star war係隕石坑嚟

如果你專儲sith
咁差ep3黑帝同ep6 vader你就儲齊

真係衰多手一講開就去google睇下

屌!!!!!! 你睇下d royal guard襯埋果兩件sith lord靚到

我無訂紅衛兵 所以我放左黑帝出去
Btw巴打google埋 hottoys tarkin先
頭雕世界級靚

首日幾點開賣

咁唔怪得我miss左啦

就到12點!

星戰出Dx野 笑你𠴱個都笨柒

宜家仲有得訂果個luke
原來今年q3 q4出貨
仲諗住下年先有

就黎痴線返返下工蛇出去
屌你老母 猴活

唔係截左啦咩 拎maul個陣睇唔到有佢

每日12點準時去廁所爆石

多數都係星期五開訂

唔玩開星戰都入左隻ep5 dv星戰野真係好靚

上次06分先出post

我屌啊你好野 猴活

對星戰冇愛都收左張r2d2

F5爛了

我都想收呀 無人放

12點!

安全！

12：06

尋日大約6點見有人推mk50 同 iron gg入去

Cls
睇下星期五會岀咩先

Safe

係就好，我兩隻都差一日

咁唔知 前幾個星期仲有

大家係咪好興奮，好緊張呢

點知原來係molly

有幾緊張
搶唔到就屌佢老母嫁啦

肥thor

幾時岀

唔記得拎單

所以我先話下一隻就到cody
不過ep8 luke就真係下年先有

屌上次二樓買唔到

搶到都要屌啦

開唔開都屌左先

屌safe

開!
二四六點大呀!

hehe#

開呀！

sb度門

星期五先開完sl，邊會咁快又開呀

就黎變痴線佬
精神失常 黎緊個幾隻預左食炒

我見facebook有人 tarkin vader set放

有人pm 放+1000 諗緊要唔要

好難講, 佢會係你最估唔到個時先來出
不過最好都係睇下之後有冇得排
冇就真係去游水都要check 電話

因為佢d所謂配角同兵種都整得好靚 親生仔真係唔同d

要 唔洗諗

我都決定淨儲sith ，除咗luke crait，yoda，同r2d2
高地王有訂，但係唔太滿意所以放咗，qui gon都冇訂

截左，兆萬display 到寫住截左，krennic都截左

終於

不嬲四寶都係無厘頭可有可無既角色

遲咗一日仲有冇得拎貨

Dark side果邊角色有特多好多
隻隻都正

今日安全

睇個勢黎緊幾個禮拜應該靠ffh同iw上年出過版果d頂住先
endgame留返動漫，趁個熱潮未散晒，去到Q3 bluray都出埋就停手，然後Q4臨近上新戲就到starwar接力，中間插下其他嘢例如will smith精靈，新joker，it，黑魔后咁

一間黎個突擊

13:00

其實唔明佢個一個月點計
我7號收sms 下個月5號去拎 佢話我遲左
好彩照比拎

30日內 你7號收到sms果日計一日
如果果個月有31日 去到5號就第30日

你嗰個月係咪31日？
我見sms話30日內拎

其實真係唔洗諗對打,覺得型就收
HT大多都係站屍

我都唔明佢點計
收工上去拎博士 希望可以照拎

唔好吖 準備又要做野吖我

mk50派貨

派緊？

真開心

下年我先開始有貨收 成手單

1點

其實最仆街係fb
d野都唔跟時間出
仲要page主要科水比fb先會易d係其他人動態見到

6月2

係喎屌
成撚日delay
上次蜘蛛俠12點開
Fb 12點半先彈個通知出黎
已經試過回報問題
都係無改過

我FB成日出返尋日既新聞
已經試過回報問題
都係無改過 x 2

成日都出番早幾日嘅post想碌番今日睇過嘅又搵唔番dklm

所以搞網上不如ht自己寫個app
開訂直接由app彈通知
咁就唔怕miss

派到咁後期都係派得4日

新聞係好大問題
成日臨出門口見話mtr壞車
睇真d原來old news
fb真係好仆街

猴活:要再俾錢整 不了

後期先多人訂 好多都睇完套戲就

20號嘅我又要繼續等

21號 咁搞法下轉都派唔到

我差兩粒鐘

諗緊收張Far From Home GG單定買返Homecoming GG Deluxe版有冇巴打知道全新Deluxe大概幾錢同埋邊隻抵入D

今年隻85 5月日日排到提早截龍

Mk50都算派得密 雖然一次派幾日

要收就快喇
下個星期開始黎料㗎喇

有冇巴打知介紹hot toys figure
figure王255 邊度有得賣

隻85係大媽軍全面進場前直入訂左

一開85 幾時公佈埋件配件

三千尾啲人最狗衝
抵唔抵真係見人見智
Ffh 版冇配件

咁收邊樣好

今晚約左3500 gg dx交收

睇你自己會唔會玩埋頭雕同衫喇
我自己就唔太好
所以就咁買咗FFH版

全新定二手

全新

其實FFH係咪好快會派貨如果佢派得快我就唔買HC黎頂癮，可以等一排

咁正好羨慕

近期成日搶到正野

頭雕其實iron spider都有，不過主要係d衫同書好正

9秒9開佢名唔使諗

換到落去？
磁石頭喎

認真覺得唔靚

一定會

粗粗地blu tack癡住先講笑btw

19年Q3-Q4
睇你等唔等到
等唔到可能要食貴少少炒追前期單

50終於派到我啦
5月21號單

如果收單我又唔差在等多排，反正都係等

唔係12/5咩

21號有得拎？唔係12號？

唔通 我真係有精神失常

依家50都咁 遲下85點算

等到自己都有幻覺淨係見到自己想見嘅嘢

快過火箭

呢隻唔錯

屌你班友笑尻我等到精神失常

當隻FFH炒價1800
HC依家好似都要4000左右
自己衡量下啲配件值唔值2200
值就HC 唔值就FFH

屌我27號單吖

巴打一語道破好似心水清左

太好啦 聽日拎先 廢事沖番屋企拎單

31號單

我13號單點解無sms

果2200我會拎黎訂紅黑
因為估紅黑應該點都有咁上下配件玩

呢個係stealth suit + endgame頭雕？即係佢地初頭去伏農夫thanos果時？

6月2號單單

50係幾號截？

6月10號

留錢玩紅黑或者潛行

想問下係咪sad貨先會比舊貨sad換sad， 遲去拎貨都一定比新貨架可？

換貨多數 sad 換 sad 揀件冇噤 sad,
遲拎貨係咪一定新貨就

冇人知
間（黑）房咁神秘

我都收到了
成班巴打炒車又諗起上次Rerun 50 DLC果位巴打比人怪錯

Far From Home紅藍俠單加嚟緊既紅黑俠應該最化算

不過要等

嘩屌我真係等到有D不可置信

係咪真係派到5月21 ? 唔係P圖 ?

唔好呃我啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

紅藍+紅黑/潛行

似返紐約套衫

唔知堅定流料
無錯

係
要出唔該出番靚個body
唔好再蟹手

仲有個盾跟返個正常配色
最好合金

其實邊隻係紅黑有冇圖/全名

巴打們啲單都係長戴係身？

帶

冇睇過trailer???

this

呢件

有但已經話左會出啦咩冇緊貼時事sor

有乜可能唔出

點解我派到21

你啱希望多d配件

就黎上戲連ps4個隻GG都炒起左

愈問愈傷心
平民連玩玩具資格都冇

緊係唔會，d單下下成年先拎得成日跟身咪好煩
我會用個文件套裝好疊單放係屋企，張張都直版

不要再說了，好想追

same長期帶係身咪好難keep得乾淨成兩年wor

你拎新貨都知盒野有冇俾人開過下話
點換隻sad野落去呀

呢隻出到黎真係愈睇愈靚

PS4 gg好正

想要scarlet spider

唔係出貨靚先炒起左咩

之前fb就有條友
隻irongg 拎返屋企 圓貼係開過

比較想知 SL 3.0會唔會公開訂

5月21 18:xx未收到

一齊追啦巴打，我都想

黎緊動漫果隻同punk都想追
不過應該追其中一隻算

追哂啦

衰嘢引人追

冇人答到你
28號13:00咪知道

琴日係拎貨派貨同一條，今日個勢都似係

staff話唔知，話留意fb，我估好大機會冇

我打左去RB問，係派到5月21七點

機會細 聽講
所以叫春 等埋黑紅gg fat thor
之後準備棄抗 唔玩撚狗玩具

一日分2次派mark50 幾時上左咁多貨

而家可取1400-1500
未可取都講緊1000，我等再派多水先
btw巴打你目標價幾多

真係正 等緊依兩隻派

尋日行玩具舖見到幾盒都係依套衫，如果出就正
鍾意ps4紅白藍但淨係諗住儲mcu
雖然好大機會又係孩寶自創玩具

本身諗住1800收現貨，而家咁睇冇乜可能2000內會考慮

scarlet 就應該易有，大不了食貴d炒
但punk真心極少人放

不嬲都有好多貨上架啦 係佢唔派要撚你地姐

第一隻炒得起既VGM

punk本身好似都少貨

差兩日

不嬲美玩都信唔過
btw 訂左紅藍，等紅黑

幾時派埋武器包呀
好撚心急

拎果時任你揀要邊盒架喎
同埋之前呢度都有人話有d圓貼係黐得衰

fb見人放1500
真心追唔落手
雖然到時可取應該差唔多呢個價

係唔知今日咩玩法姐 如果又玩突擊咁就難啲
係 見好多人徵 我係未派ps4 蜘蛛就徵左兩隻都低過原價

上次幾板貨 可能唔係fake箱啵

用Star Lord單換星戰R2-D2單抵唔抵？ /合唔合理？

唉唯有慢慢等

我想換呀

5月26日

今年

唔抵，你徵張r2-d2最多咪600

巴打其實可以搵下facebook grp d咸豐年post，應該都仲有，早一兩個月果時見好多人出post原價放

我上星期五搵翻過一個月前見到既post問佢，原來仲有，原價500蚊收左張28号晏晝單

應該話GG人出左咁多個版本都仲有得昇..........

BTW , Arkham Knight 好似都過2000

屌自膠 㩒左隔離個號字

巴打你好彩姐，相信而家問全部都起晒價

宜家個櫃如果我淘寶淘啲厚啲嘅玻璃層板代替原本嗰啲 會唔會解決到易爆嘅問題

睇下派緊咩啦，如果就派到會拎定
派緊嘅差dlc同iron gg

DM 28號單擺係身(派到27)

好似爆嘅唔係層板 係外圍
利申 用緊 應該冇事

唔好意思啊咁多位我想問一下我係Facebook約咗個賣家收咗張far from home 蜘蛛俠嘅單，然後張單就係我手，我想問到時係唔係攞張單去攞貨就可以，會唔會有機會放張單俾我嗰個人用佢電話號碼去重新攞返張單然後攞貨，因為佢抽中左之後係用佢自己電話登記。

20 樓好輕鬆訂

加名加電話 $50

Ching你一格擺幾多隻

你可以去加名加左到時可以取貨佢就會通知你同埋原先個賣家，唔會淨係通知一個人

而家有咩訂

雖然計重量可以3隻 但我2隻算
依啲櫃要爆都冇得避 睇你好冇彩

mk50 派到21號

我諗9成都係訂starlord

好柒

SW不嬲最高質，不過香港真係少人玩

我都有得訂starlord但係唔想要有冇人可以攞ps4或者FFHGG同我換

唔想要就咪撚訂

換未可取ps4 gg其實都有得諗

沙蘿呀

同好，我都儲sith only
Maul/Dooku/Vader/emperor
再+cody

諗住訂定黎換以前miss左個D單

希望有人同我換

又一堆人放Mark50

但前提係你對隻ps4 gg既心態係人有我有
定真心想要
唔好因為呢排個個追你又追

嘩屌 成個fb都係放緊SL 係唔係燶燶地

拎翻隻game出黎係new york 9fing兩下就會信心堅定d架喇

WFC 最好就趺穿原價

請問知唔知拎貨訂貨係咪同一條隊？謝謝

訂完之後唔公開訂先會愈睇愈靚

中sad 去換貨 係咪俾過盒新既你 定係通常俾另一件人地既sad 貨你？ 有冇巴打試過換得番隻正常既番黎

想問而家mark 42咩價位

SAD 換SAD

玩多一個周目會唔會變到更加想買

唔好再放毒呀

有邊次新野單獨開訂 唔係成個fb 都係放緊果隻新野

遲少少-2，300收

追埋呢隻

之後就會直插到燶埋

都冇人放

隻game我覺得幾好玩
所以我都想追番隻

fb谷好似有喎但唔多人放

追邊款?
Advanced/Punk/Scarlet ?

收到sms啦 有mk50玩啦
派緊嘅拎哂貨 antman gg Bucky cm mk7 wmmk4快啲嚟啦

我一格放緊4隻Im 仲慘過劏房

advanced

starlord同50 dlc一樣賣1530
但50 dlc rerun要一千訂，係咪預計到啲人會想棄dlc

1500淨單
我寧願玩少隻

我都想追晒三款
但punk睇怕都冇可能

其實我本身有tobey version, tobey black spider, iron gg, garfield amazing 2 ,ffh 紅藍單同ps4 gg單，都叫開左半個spider-verse坑 唔知追唔追落去好

追lol，我估ps4 gg仲有大把可以出

全新Starlord dx 3600

gogogo

我宜家呢到果幾隻既狀況已經係你個名 咁款

越睇越靚

[各位又要辛苦了] 請預備好資料同長輩圖, 今年24/11區選同出年立法會選舉要全港藍絲廢老齊齊反共

我覺得現貨仲靚過game入面

其實未數可能會出果d ps4，確定會有要追既已經有amazing 1, punk 同scarlet

仲有坐左火箭，二手都三千以上既homecoming home made suit

係。 無人

要叫春la

如果好多人禁左唔訂
咁猴活咪賺小好多錢

所以網上登記大把人係咪都登記左先,反正放唔出咪唔去比訂
最好多d放飛機等睇截左後幾多人叫春

巴打放左幾耐？ 啲IM放係第幾格？

現貨都大把人狗衝幫佢掃撚曬佢啦

DP2.0

50 3700 3800左右實有人要架喎 睇你點放姐其實

好彩$950 Y拍收到張Punk

新入坑 3個月左右 IM放最上兩格 每格四隻 下面兩格放HB 等換櫃算

950係首日?
不過唔係首日都抵以而家個市黎講

之前見過有個 post 有人拎隻 WM MKI 合金版，
一開短隻腳果幾塊 parts 又經裝咗上腳，正常點會

依家要加幾多

advanced suit+500或以上

想用mk7換mk5

海港城有快銀

想問下cosbaby盒仔個貼紙係咪唔一定係中間？定係佢開左扮無開賣比我

9月7 不過而家睇番都算抵

多謝報料，搭緊的士過去搶！

屌 我都去緊

希望到時1100內收到

留番隻俾我未收工

次次去都冇 咁突然有快銀留隻比我唔好買哂

成日突擊放貨，番緊工點買益9哂啲炒狗

即刻搭車出去
希望未賣晒

幾時試過冇

終於買到 幾驚比炒狗搶哂 現場唔多見炒狗 佢地應該未收到風 要買就快

而家SL都係+200咋嘛 其實都差唔多

合作點好嗎

咁你換到心頭好都好既

前排仲有紅dp個陣

上星期訂movie promo gg 啲快銀放喺度無人要喎

係 因為無Gamora買隻SL又會遺憾
跟住我又訂左EG Thanos無買IW Thanos
所以都夾唔到場景

有紅女巫唔係唔配快銀呀？

放棄

見未開盒50

3800

好快3500

繼續跌
唔好停

我未放棄
+500我接受到，只不過仲諗緊姐

全派後又升

仲諗就 7 百架喇

好似係旋拍見到隻1500冇盒得把劍既gotg gamora 你可以去碰下運氣

可取+1000
真係不了

50跌到傻左

有gotg2 gamora所以我會留IW starlord

仲有rerun等緊

最多貨既im

我早排用2手ca46 加800換50 都唔知算唔算抵

我都想買番隻 巴打手下留銀

手持rerun
訂個日 聽職員講都要下年q1

FFH都唔係易收。+400冇人理

到遲d出scarlet witch又坐火箭
都係買定穩陣

兒家應該1換1啦

我尋日放左

幻視坐左

真心想收SW

俾多少少有得撚左咁耐

爆炸死埋。 上神檯

有50rerun 1/5號單 $1600 要唔要好

加500應該收到

正常既，得1000隻
舊果隻又上左天

差果小小 我寧願比多幾百 收可取單

我想收ant man set都未收到 1300

早玩早享受

好 即刻衝去買！

依家可取好似都2400

比多100會收到，我有fd前日1400收左第5日

收可取 不如直接收現貨

又唔使上去拿
又唔使怕條友玩報失

85仲未公布

一派貨 啲貨多撚到

等到無左回事啦

等等下無埋就好笑

50 武器包
係咪已經比人遺忘左

最緊要有透明盾，手刀，手炮手套就留返戰損版夾d

快銀入手
多謝巴打報料

的確係 手套留返戰損版會好啲

快銀都有番生一日，連登仔

我有隻全新

21號

快銀都有人追 , MARVEL又蠃

啱啱派到我 好開心啊
21號18:4x單

27號，希望等多水有

等到50趺到落3千左右就入多隻

開心就好

灰dp仲喊緊

果少少錢 你都唔志在啦

無錢
諗緊好唔好4K追懲罰者好

如果50$3500都想入 呢兩個星期追左3隻iw 後追好辛苦

想知追左邊3隻

好似冇咩配件

Ds irongg 會場ca

懲罰升到咁高

可以講兩句覺得隻CA點?

因為我覺得隻CA做得幾差..........

呢三隻追得過
除左ca之外，ds同gg都可以玩埋A4

周圍唔見人放
剩係見過Y拍有人賣3千尾

本身幾鍾意個角色

btw , 而家玩HT玩到野野三字頭起跳咁真係好唔健康..............

手套啦 唔知有冇燈

我覺得算唔錯 可動性就低d 同埋個盾好似唔係好順 反而我想聽下師兄你覺得邊d位做得差

香港多有錢人

所以有愛就一定要訂左先

我都追左ds同gg
為左assemble

儲埋End Game就唔玩

SL我都訂左 下星期去比訂不過就要等到2021

我冇iron gg
assemble果幕唔齊人
但我有d玩家唔太睇好既角色
bucky/gamora/wasp果d

約左今日 但有事去唔到訂 希望之後有walkin

係突然有事？如果無得walkin又要食炒

出新野
【Toy Story 4 - Toy Story Cosbaby (S)】

係呀 打左去問無得授權

暫時想買iw個系列先 rocket&groot都有興趣

依家訂都難CHING

我都係簡黎集結算
Falcon, WS, drax果啲，不強求
反而我好想追埋BP, 但好貴

想追單隻groot，但好驚一開係斷腳

冇得授權
遲左去後補訂都冇
限晒時間日子

有新野

集唔集結我就唔係好執著既姐
反而有d角色鍾意我會keep，例如Loki

暫時3隻係手 thor rerun要等 諗住入埋50 bw為主 其他就慢慢黎 收得太急 銀包無錢

單隻groot 見人放2千中 除非大愛

會不會有woody1:1

唔特登追groot
gotg有starlord/gamora/nebula就算

Cosbaby

出新野啦你地滿意啦

爭Gamora 快d派啦屌

唔用真人樣個頭都可以接受

淘寶啲Cosbaby是咪正版

緊係唔用

我想入Falcon 驚佢跟劇出 個造形會差好遠

有無巴打有Netflix 罰叔放

正，做咩唔追埋yondu

我都徵緊

冇錢 同埋assemble冇份 未係好急要入 等岩價先入

QQ

Tmall官方店係正版啦

我想追yondu但都冇人放

岩岩見到3500 普通版 重要比人全要曬

三字頭叫唔健康
你望吓笨大新系列METAL STRUCTURE
原價七千炒到一萬幾
仲要係未出貨

我突然HT覺得好健康

豹妹？成個assemble 最冇興趣就係呢隻

有合金既PG

豹妹而家想平收都冇人放

因為冇咩人訂個陣 同Bucky一樣

Bucky炒到成千蚊張單 好在未上戲個時收左

豹妹同gamora都想追 不過出貨再算

寧願要女武神多過豹妹
可惜ht唔出

真係痴線我預2800到收隻豪華版咋

入坑果陣太遲 得85係原價， 7, 43,46 ,50都係後追 好彩46果陣算平入

條友炒家黎 佢2k5收 3k5放

QS都搶？

不了
寧願買多兩三隻「乜都標」

有張JOHN WICK 可取單 見人人FB 都放千3-4
點解我放就無人要

冇人性
同老屈唯唯有乜分別

哩隻真係完全無興趣

我聽日要加班都唔知訂唔訂到

因為電影熱潮已過

我係因為覺得個頭唔似先放單

mk50都冇人要啦

我都想放
jw同neo
我最後都係想留neo多d

我本身見版靚
訂左兩隻
一隻自玩一隻儲
依家出到黎
我都拿拿聲放走一隻算

我好記得day 1 派 IW rocket + groot set 係皆旺係2100蚊無人要

而家3300..........真係好唔健康
而最唔健康係我想追............IW 我爭佢同 BW..........

bucky出貨未
屋企隻美隊好寂寞

Rocket&groot set 2800既話會考慮入

呢排見2800左右有交易

我上年年尾2000追左全新 其實好抵玩
IW EG都all in

我覺得2500可以接受
3字頭 , 不了

等多一年半載我唔信會繼續昇..........
而家都開始跌跌地

rocket可以等eg版

有後續個人電影果d一律唔會高價追。

最慘係我想連盒Display , IW 成Set一定好壯觀.............

但3300啊..........................

好彩床下底有張mk7動漫............
派貨時可以賺番D差價

Jw未到手，但我覺得neo個頭一般般，唔係個個角度都似

個頭真係唔似

Neo要有墨鏡先得

JW 根本係 買槍送人

正價很OK . 加錢追就不了

我自己有訂 , 正價

黑超吓話
加咗再dump低少少個頭會似好多

加油啊...........銀包君.........

自訂自玩Metoo
可能我要求低，睇on男開箱覺得個頭都算收貨

唔急玩慢慢等實有得平

今日好多人拎50 宜家都排左5行

2.0係咪都炒價

又上番熱門

入左坑1個月 洗左成萬銀都係得啲單
忍唔住買左iw ca好正

見有人話iw ca造得差 其實差係邊？

越望越sad
聽講新look係短髮

可動， 頭雕

遲下就唔會敢計總共用左幾多
早兩日計入坑大半年 個數嚇一跳

係買就1.0
Marvel Hot Toys 1:6 Winter Soldier from Captain America 2

上年咁上下時間，一野用左差唔多1皮追mk 6同46

我會定期賣仔，然後ff自己換樓就再接晒佢哋返嚟

我都係 點解買玩具買左咁多

如果真係新造型短髮，有d唔想追iw耶穌頭添

有無巴打報告下20樓排隊情況

我每隻食炒唔會過300 但個總數都。。。。。。

個樣唔多似 個唇大貨好厚

Ht害人不淺

2手樹人都1600

拎左maul同obi wan訂埋qui gon

訂同拎同一行？

Obi wan見到粒墨就想放

total 2670$

咁真係好誇張

玩Hottoys 得第一次同無限次，無最後一次

我想收隻1.0

退而求其次2.0 都OK
想要銀臂

要食杯麵

冇人要喇

其實我覺得obi wan好靚
點解跌價跌到咁

有鬚頭好正喎 睇左咁多年乾淨頭雕

Sw一向都係咁上下
無人提 無人炒 收現仲平同快過訂

全部都只係訂加炒價 85 2千2 mark7 3千

收隻obi wan同winnie the pooh

我就覺得鬍鬚隊長型好多 其他樣太𡃁仔

演員自己講，唔知幾成真，總之係冬兵我就全都要

TOYS ONE讚好專頁
44分鐘 ·
埋嚟睇、埋嚟睇，有賊仔偷嘢！

於2019年6月19日下午14:16，呢位青年偷貨賊進入本店偷走一盒Hot Toys Captain Phasma 1/6 Figure，整個偷竊過程直至你離開本店已經被cctv錄影，本店將會報案處理，亦將會編印過百張相片傳單給所有現時點及信和中心的租戶協助留意，而家先發放一段錄影片段出嚟幫你發揚光大以示懲戒。

親愛的客戶們，請幫手分享廣傳，以儆效尤。請各小老闆都留意此人免招損失。

如青年偷貨賊你想改過自新，唔想以後出街都被人認出報警，或者唔想被你家人、朋友知道你係賊仔，你就主動聯絡我，鄭先生 91812180。

1.0必收，會爆皮都咁話，最多買隻真皮衫俾佢

好似起法庭定罪之前公開話人係賊都係犯法嫁

我買1.0好貴呀

邊款嘅led display箱平靚正mb嗰款啱囇口味但係又太貴

咁咪比當時人反被告

有冇friend香港幫你收番隻？

淘寶訂再自己加燈

無人入坑呀
我都係搭上搭搵人幫我訂EG thanos 85 同IW rerun thanos

我日日芒住amazon
有時佢會突然減價
上次俾我捕到成set ultron cosbaby 500蚊港紙
勁開心
星期一起又唔知點解全部加左價
除左隻bucky 1.0 不過都要五千幾港紙...

點解有人真係咁傻 會走去偷野
而啊鄭生又唔考慮下換個清啲ge cctv

Ds 2.0先真係愈睇愈正
又可動 又多配件玩
等個價低小小入番隻先

係有條例假定無罪
仲有一條係 如果定罪前 疑犯受到嘅懲罰大過法例上的最高刑罰 就會撤銷控罪

正呀係新個堆個頭髮上色比較差
其他都ok

5千幾
一係自己捕fb搵人幫你交收？
其實香港買玩具真係好幸福，我以前都住過幾年美國，所以i know how you feel

想問下有無巴打知道東京邊到會有得買hottoys？
人在東京去過原宿分店但又裝修緊
秋葉原又唔多覺有

唔敢收現貨
又高低膊 又奶茶頭 又一樣手pizza
早啲收好過

Marvel Hot Toys 1:6 Winter Soldier from Captain America 2
平左嫁啦
前排睇八百鎊

美國算平好多啦 (相比起我)

要交收都係自己黎
有緣先收番隻啦

ikea嗰啲得唔得？

同埋ds件衫係布唔驚會夾花爆皮可以盡情扭

美國都話有渠道入，歐洲真係玩乜都貴

隻手好似唔可以向前舉，好實。唔敢大力扭

好似話太脆皮

最後都係無訂cody?

有d人真係有呢d僻好，外國有訪問呢d人直頭偷到成屋野
精神病一種

主要係稅貴
我係買既話
計番稅都差唔多

呢隻1.0炒價另計啦

冇

我暫時擺緊呢個

早2日睇到條片有介紹左幾間舖，但唔好肚餓果陣睇，佢中間無啦啦介紹餐廳

淘佬有隻自己痴嘅我諗緊好唔好 我驚痴到錯囇位

應細致個d位又唔細致

係喎我都忘記咗消費稅呢樣野

cls

點解hottoys 唔出x-men如果佢出黑鳳凰我想買

屌 20樓好撚多人

片入面啲價同香港差唔多我仲妄想日本會平少少

打電話無人聽
有無巴打知starlord 要比幾多訂？

500

早兩日收左隻返黎係奶茶頭
諗住呢兩日上去換返隻睇下

大佬呀 而家做得細緻d 又要屌 一陣塊面白雪雪 你又屌佢塊面太膠唔似真人 唔好咁高要求啦 玩下玩具啫

香港玩玩具算平

有保定自己收保單？

罷玩具個位唔平呢

最好扭都係homemade gg
任扭唔嬲

係

我平時真係好小屌
今次係覺得銀眼先屌兩句咋
琴日一拎以為中sad

準備入手DS
奶茶頭都無所謂 換1.0個頭/拎去植返個劉海

有保單啊，所以先打算拎出去換

iw black widow而家咩價位
白頭髮又幾形 又冇人炒
想入返隻玩下

算啦 唔係隻隻都係咁咩 你話其他嗰d冇粒墨就要屌啫

演員本身就係咁

原來obi wan 變死貨係衰在粒墨

個個都以為中sad

同cap粒墨一樣

食炒買sad貨係咩玩法

無所謂姐 都唔係特登買sad
收左張單未拎

終於有野拎

其實上fb group買玩具
有咩方法避免sad貨扮全新攞出黎賣?

無 唔買就最能避免
就算真。全新既 都一樣有機會中SAD

DS果d所謂高低磁石膊根本通病
面相正常無差咪算邊有所謂完美

收有保 全新 起碼有得換 無保無仇報
幾千蚊買返泥 無人想有sad

通病同質素要分番開
接受到一回事

咁易妥協咪愈出愈衰

利伸：無買

好貴

Ffh gg

Mark 46應該幾錢收好 越睇越靚

下個月去上海 唔知迪迪尼仲有無HT
另外有無巴打知 上海有無hottoys門市

9000

4千入左46ca
普通版等個價回落啦

fb group 見襯放46 47, 啲人就會話rerun
嗰價跌架啦

等緊派

笑死

最大機會咪47 反正gg都rerun咪話咩紀念tony之類

我都見到 真係好痴線 5000 蚊買隻爛玩具

比個專炒46 47既要左

47真係太癲啦 完全追唔起

語帶雙關

黎緊有咩開訂
好悶喎

LM 等睇DS張GIF圖

都唔扭得 因住爆皮

ffh gg唔係驚溶膠咩？

滴膠爆乜撚野皮呀傻閪咪撚唔識扮識啦！！！

快啲到27號 好想知會唔會開放walk in

訂左成年，第一次玩合金，好聚手，感覺好正

自訂自攞自開嗰發泡膠特別香

關節嘅啪啪聲聽到我扯晒旗

如果搞保養上去換body你地會搵咩包住隻嘢上去
我個FRD話佢試過剩係用tempo都無比人屌

今日拎隻50 淨係sad係兩隻腳到 希望可以淨係換腳啦

有無巴打知道東京迪士尼出面係唔係有得買hottoys?

點解會被人屌？
你鐘意就咁揸住上去都得架

超後期 + $1500收左

諗起蠟筆小新拎住隻超人走黎走去

你依個花 要成隻換

超後期係咪普版？
動漫節單就係會場版？

2018年8月17日普通版咋

都係睇換個人 上次mk4又係花左隻腳

冇拉神
電影評價又唔高，角色又冷

快d派啦屌

金豹呢屌

二手應該有機會
全新難d

之前公佈左個頭 果斷賣單

加錢囉

個頭其實唔差wo
我有keep到

成隻都高汁

之前仲諗住追cw果隻，而家耐左覺得iw仲靚

邊個仲敢話ikea櫃易爆

爆唔爆撞手神既姐 有咩好講
咁真係有人一裝/日子耐左忽然 爆左

加埋個燈箱成件事靚好多

有無人鍾意白燈多啲

迫到咁

hb兩隻擺頂

裏面隻led 燈邊款好

如果闊啲就好
呢個櫃好似唔多夠位擺對打post

Thanks ching

新post

已訂

鷹眼係avengers 1打後都冇乜威過，係endgame先好返少少